一人一套好睇嘅大陸小說

拋磚:無限恐怖

無得輸，創造左無限流，故事完整多伏筆，收尾又收得好，翻睇過至少5次！

好耐無睇大陸小說

想搵返本同無限功恐接近水平嘅書

毛語錄

分享多少少係講咩

落去問毛主席啦

全職法師

睇唐家三少啲書 唔錯

年尾開斗羅4啦
btw之前睇過一本大陸網上小說叫劍靈都幾好睇

驚悚樂園
無限流少數佳作

三體 / 三体

斗羅1 2好好睇 3開始唔想睇

我當陰陽先生的那幾年

唉7怪存在感太低
同埋中段劇情又係刷怪升lv呢d老套野
愛情線又少
唔係有唐三客串真係唔會想追

唐家三少都話好睇.... 你睇開小學作文集?
套套都一樣流程 典型快餐文

盜墓筆記同鬼吹燈
寫得真係唔錯但電視電影就算了，除左舒淇戈套

三日兩覺寫過幾本.........鬼喊捉鬼,販命定咩......都好睇

樓主果類我都鍾意,不過我更鍾意加入生路推理同恐佈鬼怪元素:
地獄公寓, 詭電腦 (黑色火種同奧比椰兩個作者都有唔同既書,唔打哂咁多本)
求恐佈推理同埋科幻機甲類小說推薦

活著

三少D狗屎愛情再多D 真係戇撚鳩

公子綠
俠女的悲哀
六朝清羽記
妖刀記
萬花劫

我是大法師

有邊本經典小說唔係大陸人寫

咬狗嘅全球進化
世界觀好宏大又無爛尾嘅末日文，超好睇

忍唔住笑左

雪中悍刀行